DSE冇五條二嘅你哋會點樣揀讀上去

同上

吓 五條二基本啦
用腳考都考到

5條2 真係on9唔溫書都做到

五條二都冇仲讀乜撚嘢書

識人讀毅進
之後再讀ive
最後升到8大

補充番8大係ugc
唔係鯨大嗰d
佢係靠努力讀上去

5條2都無去做地盤算啦，智商唔適合讀書

吓我有個同學冇五條二，之後FD>HD>PolyU
之後仲考到機師

dse 除咗英文其實其他科唔重要
有5條2就得
之後無論degree又好hd 又好好睇你讀咩科同讀唔讀得上
大把人讀專少少嘅野或者揀錯科即刻讀唔上啦
dse 成績 so what?

利申
你無5條2建議再讀過dse
HD 俾個位你或者叫你讀專少少嘅野你都讀唔上

冇5條2仲有得揀咩

俾個哈佛佢讀

FD>Asso>UGC
FD>HD>做野

FD>HD>UGC/出黎做野

英文攞2或者1個D asso俾個位你
你都未必pass到
除非你讀ive唔係大專嘅asso hd啦

dse 合格易過你HD合格好多
唔好講ou degree 個D你英文dse 4 先僅僅夠合格
文法錯到離哂譜嘅英文2 asso仔差太遠

無心就出黎做野

有心就retake 自習一年

老實講 中學唔係訓左6年

全3真係基本

上面成班唔係有錢仔女中產家庭就應該都係未出來做野full time jobs 既 戆尻仔

不論讀FD,HD,asso ,UGC Sf degree 全部都要錢
你屋企唔肯俾錢你讀你只能去問政府學資處借而且計息將來要還 除非你窮到仆街過左核查先可申請全額資助否則有排你還

一畢業就負債累累

講真 你本科唔係nursing或 medical freshgrad冇 3萬salary都難搞啦

又係識人升到

有咁多倖存者咩

分明尻up 啦

你可以唔信
樓豬問我咪講
你信唔信都影響唔到我
我冇乜所謂
你地上連登下下都抱住呢d心態都幾辛苦
Take it easy la

做咩啫你問有冇都講咁多離題嘅嘢同刺稻草人

識人由YC讀起到poly master grad

佢家底都好雄厚下
6年時間+ 學渣飛機 一兩年左右？
好彩入到國泰個機師計劃就有資助去學
入唔到既話都幾貴

毅進或 飯deep ＞asso hd＞U or top up台灣或外國

早幾年前了，佢外面冇學過揸飛機
當年畢業直接in港龍，成班睇死港龍唔會收佢
唔知又真係收咗佢，但而家間公司執埋

咁佢有冇轉行

我上面嗰啲例子全部都已經大學畢咗業，讀唔讀到我覺得都係睇人

識人英文level 5 讀hd都上唔番，level 2 都有大部份上得返，個人覺得大專英文好係有優勢，但係上唔上得返，睇係你勤唔勤力多過你本身根底係點樣

你D friend 係有D家底屋企人供定要借學資處學貸去讀？？

有啲係借學資處，有啲係屋企人

屌！一句講曬冇錢你味唔好讀囉！完～

FD讀上去
安分守己就上到HD/Asso

HD/Asso
差唔多都係日日摺拉巴
一個星期放鬆一日
(我通常星期六)
每日都chur英文
睇GPA
3.0-3.5 可以試試上top up degree
3.6以上 試試唔同U既degree

TopUp/Degree
入咗TopUp就試下上埋Master 當洗翻靚個底
入咗Degree就繼續努力 讀書la
記住 識多啲人啊

加油樓主 如果無五條2 就慢慢行樓梯 一步一步上啦

利申:我嗰陣dse都無五條2 best five 14分
衰咗英文

補充
HD/Asso 上Degree
記得要考ielts

依家佢揸uber
佢話疫情過後希望國泰請返佢

事實上1000個得1個入得翻
我夠識人乜乜柒柒唔該行開，唔好比假希望人

睇決心有幾大既姐
心態決定境界
做乜都係咁架啦
你問下升唔到u d人用幾多心機讀書先

自己唔溫書，然後話制度好唔公平，香港環境唔啱佢，DSE垃圾乜乜柒柒

行技術路線啦
有無咩特別興趣 eg 整車 廚藝 砌模型

唔想讀就咪讀啦
出去搵下工做比人屌下
就知原來讀書裝備自己係好幸福既事

FD->HD->出嚟做嘢/top up/ugc

錢銀方面冇咩困難就好易讀（唔求高分）
至少努力讀到個HD，第時搵工會多好多選擇

dse 合格易過HD 合格好多
讀到HD 嘅話dse 合格一定考到太淺

不是一個級別
唔好害人

DSE同大專讀的內容同考試方式完全唔同，冇乜可比性話邊個級別容易啲Pass

總有人考得唔好係因為唔識玩呢個考試制度，再加上大專係拉curve 同返差唔多程度嘅同學拉，又或者係個lecturer的決定，但DSE係同所有人拉，兩個system根本冇可能比較。

唔係話想害人，只係想俾樓主知，只要背將勤補拙，行邊條路都可以成功